{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024106",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193043200/suncheon-suncheon-bay-jeongmun-pension-suncheon-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699128023255&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314304314&selectedRatePlan=382935695&expediaPropertyId=68501350&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만정문펜션"
    },
    "text": "順天順天湾正門ペンション (순천 순천만정문펜션)\n順天に位置する順天湾正門ペンションで、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。  宿泊客が便利にインターネットを利用できるWiFiと車を駐車できるセルフ駐車サービスを無料で提供しています。 , ホテルサイズ : 13個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "順天順天湾正門ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "順天順天湾正門ペンションは順天に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天順天湾正門ペンションで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "順天順天湾正門ペンションでは無料のWiFiとセルフ駐車サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "順天順天湾正門ペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "順天順天湾正門ペンションには13室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間とチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00であり、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "順天順天湾正門ペンションの予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "順天順天湾正門ペンションの予約に関しては、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "順天順天湾正門ペンションへのチェックイン方法について教えてください。",
            "answer": "順天順天湾正門ペンションへのチェックイン方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "順天順天湾正門ペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、順天順天湾正門ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "順天順天湾正門ペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、順天順天湾正門ペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しており、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "順天順天湾正門ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、順天順天湾正門ペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "順天順天湾正門ペンションでは喫煙ができますか？",
            "answer": "順天順天湾正門ペンションでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 597
    }
}